［緊急］請停止保護連儂牆

利申：非藍

認真，而家人地有大台，有人，有狗，
點守阿？

加上打飛機牆一直係2014雨傘劣根性之首，
今次已經未有人粉筆畫地下，
POST IT 密度都理性地低左好多，
當然，大家話兄弟爬山，
咁和理非鐘意貼咪貼，
無人有意見。

但係做咩要前線軍力（大部份非Post it撚）
去嘥力保護啲無乜重要性嘅野？
呢個時候其實更加應該引班廢老出醜，
佢拆，咪由佢拆得好難睇，
影住哂佢之後無限spin啦，
識唔識玩架？

嘥力去守，不如引佢出醜。

推

去煲底好過啦

晏d反包圍有冇得諗 唔比班廢老走

Gogogogo

七一民間自發悼念-14:30-夏愨花園

大家快啲集合所有片同圖，
做野spin鳩佢老母啦

鍵盤出手啦

幫推叫文宣組出黎spin鳩佢老母！！！

好,有得諗。搞佢地出醜